【四太頭炮】灣仔壹嘉上樓書 最細278呎

「四太」梁安琪旗下尚嘉控股首個住宅項目灣仔單幢樓壹嘉剛上樓書，涉及100伙，戶型由開放式至3房，最細6樓C室，實用面積278方呎，另有72方呎平台。另有8伙特色戶，其中35樓A室面積892方呎，另有189方呎天台。

項目位於灣仔道109號，涉及100伙，住宅層由6樓起，標準樓層一層4伙設計。

個則靚過其他劏房則

算正常少少

點衰法?

A同D門口位宿入少少比你裝鞋櫃, 仲想點?

個位置 商業區
好明顯係買黎收租啦

則已經好正常

個則又四正, 又少走廊位, 露台又望唔到隔離單位, 又開單邊

我又真係想聽下, 個則點衰法啦

A 同 D單位仲開到對流窗, 又唔係黑廁

D人識唔識睇則的?

以為講樓上書店

有釣真係想買番間

Ava d 則太西
相比下呢個正常

買呢度

呢個地段咁撚差，周圍又多舊樓同office，傻仔先會住呢度

咪又係無錢買

望住啲呎價 真係睇個睇字

返工方便到仆街
大撚把公司租黎員工宿舍

香無產階級 上車買新界啦 睇咩

一百伙， 之後大維修夾錢比到破產都似

果個位隔離係人地浴室

半賣半送

你住HOUSE既? 屋企無一個位係貼到隔離？

係嘈d 但位置算方便